80年代530萬人的盲婚啞嫁

個媒婆係事頭婆??

係泛民

嚴格o黎講 果陣未有泛民

實際上今天既泛民，好多當年都唔想歸中

司徒老狗

av 仁個班wo,民主回歸派

連登谷之詭菊傳說

樓主買左機票走佬未？

梁愛詩，范徐麗泰